覺唔覺Kobe 81分會後無來者

手感幾好都好難入80分+

一場30球3分已屌打

好，咁我等你消息🙂

張柏倫。100分仲高分個佢啦

其實CURRY LBJ呢d要過80分絕對有可能 只係有時去到3RD QUARTER已經嬴到拉開幾十分個陣 根本成個Q4都唔會比佢地再出黎刷分

你睇下CURRY拎MVP個2季 好多時都係打3節就收工

但講緊後無來者喎

而家養生，主力都係打30零分鐘
以前ai kobe 亞連拿斯 馬利安都至少40+
唔會再chok數據啦

樂仔三節都80啦

點解Kobe得分咁勁要打後衛

可能
係就係 唔係就唔係
冇拎到乜都冇得講

咁基本既分析你都要去到非黑即白 matter of fact

Lemelo ball 92分一場

Klay devin booker呢D都有可能過到 前提係教練肯比佢地繼續出黎刷分

klay 3節60分，如果有心刷既話都唔係無可能。

現役我覺得下一個70+會係鷹隊既michael porter jr.

KLAY 3RD QUARTER得分破NBA RECORD 佢真係有潛力 d catch and shoot既得分能力高到

係 但上面有人唔明

依d有今生無來世，唔覺得佢仲會做到下一次，始終佢自主得分能力都偏弱。

以前nba同你打命，宜家nba同你打工

問題係當第3節尾炒緊對方30分 教練都唔會再比你出第4節啦

下半場先hot
由輸18分->贏18分

但KD+CURRY都係到 佢變左第3得分點 好難再咁樣刷分

SPLASH BROTHER個幾年真係好好睇 2條友射到對面絕望

其實有機會，就係啲撚仔retire放佢出去擦數據

第3節尾領先6分都叫大炒